願可為你 細味每分袋泥

你 見面最講實際
互摸褲浪 攻擊勢不可擋
我願意留低 烏身去墊底
甚至KY也已備滿花蕾

我 會為你躺下去
自摸誘惑 方使你扯得起
再為你含撚 緩慢的吞吐
甚至勾起我愛慾來全面進攻

願可為你 細味每分袋泥
從春袋裏 吻下這一啖最矜貴
是否願意 愛著那胯下泥
來伸脷到 最盡去瀨 唯怕袋太污穢

我 暗地裡親下去
濃郁氣味 剛好帶點酸宿
眼淚也狂標 瞬間想咳血
但怕今晚無慰藉無懼被臭冤

願可為你 細味每分袋泥
從春袋裏 吻下這一啖最矜貴
是否願意 愛著那胯下泥
來伸脷到 最盡去瀨 唯怕袋太污穢

越講越餲 正是這種袋泥
流芳萬里 鑽入肺泡無處可抖
最終病發 愛慾已經盡忘
逃生未晚 我願你春袋爆裂也不計

推到有gay巴唱

痴撚線

係咪弱

自推

連登好多痴線佬

幾好但咩係被臭冤

冤崩爛臭？好似係

噢淒美

有無巴打獻聲

唱左

出現了

THIS

高質

聽到好有感覺

痴線.... 連登好多變態佬
點解我會入左黎...

推到樓主回魂

一路唱一路問自己做乜鳩

高質post lm

爛泥
定我真心

點解可以咁好聽！！！！！！！！

仲以為無人欣賞 所以呢兩日無上連登
見到有人唱 真係好滾動

巴打你好似一路俾人含一路唱咁 極有意境

thx

gay饑

好撚正，好貼題

搵人Key埋音樂

可以一試

而家d後生係咪唔識許志安

邊位，識佢老鼠，林子祥我就識

聽開李白吟詩

你會key邊首

一定係弱 或者明年今日

Between有無巴有興趣順手唱埋隔離另一隻 賀下何氏老妖

ps 譚炳文腔更佳

巴打你條link死咗 我dl唔到做mixing

無理由喎仲開到

你有無tg,直接過比你

痴線